吉岡里帆係日本現時最完美嘅女性

零整形

樣靚身材正 瘦底大波

瞓身證明係真波

無需要PushUp谷胸

有演技有實力

有內涵 書道八段

同我女神後藤真希有得比

有村架純先係

不嬲正

咁都有負評 痴撚線

但套新劇睇左兩集頂唔順

幾正

叫佢扯高兩側頭髮先

煲湯一流

下集著bra出場

【吉岡裏帆·激萌注意·字幕】如果發生靈異現象 裏帆會不會相信呢？ 170202 人間觀察綜藝 Monitoring 吉岡裏帆CUT【澱君】 UP主: 澱君RihO

嚇里帆 超可愛

真心正
好過果條呀婆褲未加

個條女個樣太閪 擺明靠化妝
code blue一著翻衫就冇曬吸引力

拉打個look

灰姑娘 終於涯出頭

狐狸裝正到仆街

烏雞湯都幾正

上左位唔露波

好正

長澤茉莉奈

狐狸小姐

講到佢好似弱智咁款

太完美了

喺人類觀察入面d反應超正

不了

松岡茉優先係

唔需要露波啦而家

我鐘意石原同本田翼多啲

屌到厭

島崎遥香最強

呢張幾正

石原先係最正

係矮姐，各方面都好完美

我一直都想問點解唔學胡鴻均削骨還父

食屎啦你地

仲好勤力...未出名之前日日搭通宵巴士去東京拍野

新八同意

佢d 寫真

Agger

問過我老婆石原未

冇波冇演技，收皮啦好嗎

幾好J

冇波

最完美未到佢啦 gakki正啲

下集咪露波囉 不知幾大方

pizza

冇演技冇身材，邊忽正？

有村係世界上最純嘅女人

吉岡雖然都好正 ，但未去到有村嘅級數

係得結衣有得同有村比

完成係外表清純，內裡荒淫

講樣&身材，大面假純唔掂law

正在似櫻井翔

我老婆

識波

正係好正,但唔覺得好有演技
做狐狸精呢類角就掂

高返5-10cm就perfect

講樣靚同有身材石原里美屌打啦

今年紅白同前男友同場唔知有咩感覺

依類狐狸精？

咁靚女唔去拍AV真係好可惜

有邊個av女優同佢似樣？

求seed

咁靚女大波有才華 都要出嚟露先可惜
如果係香港一早嫁咗有錢仔/高官個仔

以前我都係咁諗 而家？不了 反正屌唔到有得睇好過冇

你應該睇下四重奏

佢近年幾套劇全部都睇過,真係覺得一般般..

睇完對不起我愛你都覺得佢D戲麻麻

不過樣靚身材正係新世代冇得輸

無feel

麻友

雞

初初我都係 仲唔明點解咁多人吹奏佢
點知愈睇愈正

90後好鐘意佢同土屋太鳳

講真如果佢一開頭冇露可能仲做緊2打6 慶幸佢拍完寬鬆世代之後人氣一直升

當年拍海女個時選女主角 佢都唔入圍 唔係一早紅

架純都輸喎

五官完美 我老婆黎

我覺得海女真係冇人可以取代到能年 不過得罪公司搞死左自己

世界級

睇寬鬆先識佢
好正

俾佐藤健食左

睇四重奏個陣已經覺得正撚到仆街
不過比身邊d人都話佢太邪花feel

佐藤健:那個了哦

完全唔覺有邪花味

擺明我老婆最正 演技好唱歌又正
雖然冇波但有夢想既好女仔

堀北真希正過佢多多聲

樣勝但冇波

攞綾瀨遙遙/長澤正美嚟比就差不多

老女人仲要生埋仔 同翻上個年代嘅人比較啦

仲要演技出名差

套野好悶，向井理個角色好夾硬黎

上個年代個樣都屌打

乜鳩吉岡里帆 聽都未聽過

出返去啦

真係好撚靚女
利申之前唔識佢，睇怕都要煲返2套佢啲戲喇

新木優子先係

四重奏滿島光真係好正

呢條女真係好正
好鍾意對不起青春

西面怪

屌你我用左個名你都唔洗咁下話

贏到川榮李奈先好同吉岡比啦

川口春奈

我呢排鐘意呢個

老婆仔快啲pm我

不能認同更多

美好與性感的存在

真心好正
香港邊度有呢隻麵買 搵唔到

對不起我愛你對佢黎講真係幾高難度
四重奏算搶眼

佢對演戲真係有愛

支持佢

我放下廣瀨鈴三隻字
結束呢一個回合

759, 一田都有

兩姐妹都唔掂

廣瀨鈴夠白痴
講啲嘢唔經大腦得罪人
白痴得嚟夠可愛 演技幾好

連嬲樣都咁可愛

睇過佢做四月是你的謊言
入面扮活潑扮到好老尷
重點係唔靚

結衣bb世界第一

20代佢最紅最好戲 係性格有問題

吉岡上紅白做審查員個look

佢d 戲勁撚bitch 睇4重奏勁撚憎佢

有冇多d著三點色相睇

早幾日煲完對不起我愛你，真係覺得好正

幾星期前沙田一田搵唔到 再望下先

一朝得志語無倫次 口出狂言
吉岡bb當年係貼錢坐巴士去拍戲做閒角
個熱誠冇得比較

問過能年玲奈未

邊撚個黎
Non就識

睇咗4-5集忍唔住棄咗 個主角群幾吸引 如果係宮九嘅戲一定好正

我以前的女同學似長澤正美，很遺憾，我同佢沒法一齊
而長澤在我來看只能當老二
我最喜愛的是她

Yes

大波真係加分唔少. 好正.

無人覺得佢個樣好大眾臉？
就係一個普通既日本靚女
我到宜家都未認得佢
大臉架純呀廣瀨玲嗰啲起碼高識別度

不過身材係堅好

石原冇得輸

agree

fake

性格實差到仆街
不了

因為四重奏，一次過鍾意咗吉岡里帆同滿島光

蛯原友里？

石原

我老婆
不過要講女主嘅話我覺得松岡茉優，高畑充希，小松菜奈同浜辺美波

佢有咩劇好睇 有咩推介
剩係睇過四重奏

吉岡只係一隻美女機械人
完全無內心戲

寬鬆世代
有野睇

好中意呢type 但無睇佢做戲

兩舊腮骨好易認

邊個黎

當年睇阿淺來了 一見到佢
就算劇中造型唔好
都已經覺得佢好正

之後睇住佢由3,4線 走到今日上女一
都好替佢開心

黎梗睇好飯豐萬里江

個角色超撚正
但勁少戲份

佐佐木希個樣先難記

松岡茉優

好

成日爭嚟爭去
開引戰post 真係好煩

有咩

澤尻繪里香一票

可唔可以咪貼其他人

咁認真做咩
呢度九成人都係旨在吹奏自己最愛
轉過頭咪又係煲曬呢個post所有女星嘅日劇

幫手貼多啲呀帆

十幾年前就真係完美

吉岡里帆岩做呢啲手段女人角色 做到入型入格想一巴煎落去

正

其實新劇第二集都唔係咁差
少女戀愛向
吉岡都算係咁啦

其實最正係佢真人同做狐狸精嘅反差
真人又勤奮 又有氣質識書道 好女仔

同錦戶亮做過對手戲

狐狸尾

結衣同石原一日仲喺度其他人只可以爭第三

我代我BB多謝你地

買咗佢第一本寫真集

係咪成本都射濕曬

好撚正

佢新劇係咪想扮另一個結衣
睇到好悶

lm

結衣都有同佢做過....對手戲

有個男仔frd個樣似似地佢

口出狂言？
冇留意

吉岡如果再高返少少就perfect
追緊佢套新劇

中途轉基

有啲似鈴村

腹黑京都人，真係入型入格

其他人唔係咁諗

飯豐萬里江同好

喺寬鬆世代見到條女咁gfable開始鐘意

Lm

吉岡里帆=G

終於有人開Post講佢了

有村>>>>>吉罔

你講塊面？

招牌牙痛post

好賤

鈴木愛理挑機

好可愛

我發現得女人先會唔鍾意吉岡
情況就好似女人唔鍾意徐子珊同Ali咁

因為自己無波

睇monitoring開頭覺得普通
越睇越想J

大面唔係果皮喎

吉岡里帆, 松井爱莉

近期係覺得呢兩個正

大面有大面好
里帆bb又有里帆bb好

唔係果皮 係人蔘
吉岡就係果皮喇

正評for gif

仲有一個蘆田愛菜

里帆

等多幾年先啦

女巨人
不過笑容同新木優子有得揮

大面嚟講佢係算正

Mayu

四重奏開始睇
除左排牙搞到笑得唔靚真係好正

近來只J 吉岡里帆 + 筧美和子

新木優子都正 可惜入左邪教

下

so what
大面幾可愛

你地唔要就等我黎

呢個都係茉優

係車站見到呢張嘅大海報好想拎返屋企

我拎左本書返屋企

睇左套戲未
雖然係小品但係on9地正

塊面可以食成年

要確保你無愁茉優 不聽閒言若你好就已經很足夠
佢越來越識做表情

我會話佢真心演技好 同年層入面top果幾個

雖然我鍾意佢大面
但見到呢張飲飲下野噴左

蓮佛美沙子

老

好可愛
不過有冇人知佢笑咩

好奇神,
就算唔整容多數人都唔會好似咁同細個一樣樣架喎...

"神奇"

大奶里帆

蓮佛杏沙子